我一啲都唔愛香港

今日7月7日我唔愛香港
點解？
因為我去左返工

10